作為警察，不執行上級命令是有罪的，這一點無可置疑。

但在這裏，我想提醒大家注意的是，請不要忽視這樣一個細節：作為一名警察，打不準是無罪的。
作為一個心智健全的人，當你發現有人翻牆越境時，此時此刻，你在舉槍瞄準射擊時，有把槍口抬高一厘米的權利，這是你應主動承擔的良心義務！

算撚數啦，仲講呢d野係到打飛機
要做早就做左，見到今日班仆街真係要打到你死為止先收手，仲諗住話打不準

推

哂氣啦 今日班狗對頭射架

屌佢老味今日係瞄人
仲要係瞄一班遠距離冇裝備既

真係CLS
警察係為咩而存在，
如果係為打市民而存在，
咁就應該叫做軍隊